希望咁多位可以比個擁抱身邊嘅人！

無論你喺現場又好，屋企都好，對方係和理非非定係勇武派都好，希望大家都可以比個擁抱身邊嘅人，同身邊嘅人講一句，辛苦曬！

連日嚟咁多消息，咁多新聞，就算係喺現場嘅前線，抑或係屋企嘅鍵戰，大家都比一鼓無力感搞到個人好壓抑，甚至喺連登見到好多灰鳩post。

係呢個時候，大家都未知道下一步應該點做，希望大家趁呢個機會比自己喘一口氣，安撫一下自己嘅心情！

加油呀香港人！